英超笑話 史雲斯 對 利

無人開？

用邊個?

卡連吉祥物作用都無埋，走得

Vvd係咪最多射門

深夜西波 小妹喊死了

開左去吹水台

成隊有邊個識斬波

屌簡

球球死球開成分鐘

屌你老母

中柱

讓人兩球 輸一球=輸幾球
次次比人死守就一棟都無

抵

到底點解隊隊下游打利都死守到八個禁區一字排開
連打鏝都唔會咁 我諗左諗
應該係人地覺得點死守人地其他強隊都入會到
但對利就唔同 一死守就一定有分
所以隊隊都八個禁區

又要灰一個星期

無左25古咪咁囉
中場冇創造力
慘到要馬貼雲迪克派牌

真係輸

哈

係咪輸一場半場post都唔識開

賽前預測完全正確

古天奴 除左射罰球之外
根本同打少個冇分別
成日上腳 拖慢進攻

潛一日先